世上最空曠迪士尼

Is this the emptiest Disneyland on Earth?

正，攬炒

根本佢入場價格離晒地，一無左遊客真係搵鬼去

不過唔係好滿意佢個angle，好似講到迪士尼空左係因為香港有示威，完全唔提香港迪士尼主要客源中国人，因為內地經濟下行所以減少消費

上海開左少左幾多中國人去呀?

啲遊客係曬室內無畀人影到啫

上星期入左去
其實係中國人小左 但外國人香港人都多左
往年9月中都係冇咩人架啦

（中文字幕）迪士尼不用再排長龍？陸客銳減，多國遊客大增，香港旅遊業形勢大好？ 20190916

你試下閒日入去都唔會咁少人
少係少左但未有文章所講咁少

好事來，開始有D想去下

起好咗之後一次都未去過，係連門口都未去過

覺得留返啲錢去第二度/做其他嘢重好，頭先check一check, 普通日子而家都要成600幾蚊

仲貴過東京迪士尼
搵鬼黎咩

鋸遊客，本地客不了

其實一味依賴外來人唔健康

有張免費飛前幾日去完
場內空曠就真既 玩乜都唔洗排隊
無晒支那人 好多都係東南亞旅客
其實個場好多都裝緊修 特別個城堡
煙花停左 唔少設施唔開 巡遊都hea左

不過老實講
咁樣既社會氣氛好難有想玩樂既心去玩
同之前入園既心情唔同
第一次入園個心情係咁沉重

老實講又細又貴d野又難食
東京迪迪尼好佢幾百倍

內你老母地

「置頂」 停止跳閘

而且支那上海已經有迪士尼

fake news

票價貴到on9 個場又細 都唔明香港人點解要去

中國真係信唔過
當初又話係香港起迪士尼唔上海起
睇下中國有冇遵守承諾